計算問學對黑警最大dps

就來開學，見好多post 都講緊點樣「父母」債「子女」還。的確對住狗仔狗女(so sorry dogs)出氣好似可以為重傷殘廢嘅義士出氣，但大家有冇諗過，佢地有藉口一罷課就咩事都冇發生過？黑警最多用OT錢請個人睇住細路就得，其實冇乜損失？
最撚hurt到黑警嘅，係仔女都唔撚支持佢。
你話我P牌又好啦，但身為人父嚟講，真係冇嘢hurt 撚過連囝囡都唔認同自己。屌你老味，諗起個情景都想喊......
點樣可以令同學反黑警？最簡單直接方法就係令狗仔狗女都認同運動！屌你咁撚高人工咁撚多福利去俾你送個仔女出國，你唔係諗住唔撚駛還啊化？？？大家一定要捉實！！！